得罪講句，今次單挑法拉利事件中，jazz車主先係最大贏家

個個焦點都去哂jazz車主度
一夜爆紅
而家個個都認得佢戴住黑超擔住枝煙個型仔樣 🚬 🤏🏻
遲d分分鐘有人拎佢呢個麥頭黎做商標添啊！
相反 有邊個討論個法拉利車主？
將來名留青史既會係jazz車主定拉利車主？
畫公仔唔洗畫出腸啦！知咩料啦
拉利車主呢獲可謂贏粒糖 輸間廠
相信佢心入面都可能揼緊心口 點解佢唔係個jazz車主

屌！呢張先岩

呢d就有高清圖

好想揸jazz

記得自己diy噴紅個章

1500CC
120匹
I-Vtec
powered by Honda Racing

拉利都有高清圖

原來架拉利有女
jazz冇女
陰公 呢獲真係咩都輸哂
原本都仲有得兜車住條女所以先過唔到佢

冇跟開 佢做乜事？

大人唔同小朋友計較一樣

[本田之光]Jazz仔挑戰法拉利

自己睇片啦

上多個連登仔仲夠唔夠力去追架法拉利

如果係呢部過唔過到拉利？

得罪講句，個架其實係FIT 來，唔係Jazz

差唔多啦 孖生仔咁

一定係拉利車住條女加100匹先贏到

(唔夠)150匹，全天候頭驅，強化車身(logo)，國寶級跑車，呢d咪車囉

其實十零萬買架新日本車返黎改真係幾開心
可以改裝費貴過新車價

1823

如果Jazz有女佢洗輸？贏到開巷呀

點解有高清相既
咁岩有人影緊車？